新手想買棍波車有咩推薦?

如題

mx-5

MIATA

ae110

R34 Spec ii nur

新86

Type R

Gk5

fa1

swift sport

我會建議一步到位買自己既棍仔dream卡， 操唔操車都係哂氣，中途每操多架車就浪費多左錢

係，直接炒左dream卡，唔洗揸

冇人叫你一跳上車就車手上身架嘛

最緊要買㗎大扭力冇咁容易死火 eg. FK8

佢本身有自動補油，玩熟左又可以閂番佢，缺點就係貴少少，同埋記得唔好越揸越快

到你老母位

一步到位真係冇問題喎清

IS

唔洗諗
Mazda 3

Fk8咁貴

辣椒仔！

GR Yaris

btw 行貨新車就Swift Sport
二手就GK5算啦

86
過多幾年再多謝我

Subaru wrx sti

大家由新牌到依家咁上年牌齡，有邊個真係大炒過我身邊就真係無啦。除非你架dream car 過百萬超跑遮，如果唔係直出啦，逼自己揸架唔鐘意既車幾年做咩

Cl7 euroR

啲二手盤改到鬼五馬六

ALWAYS

K car

MX5喎 roadster喎
你知唔知咩係k car

話晒咁多年車，搵架全完裝都好難，有都天價

K 你老母咩 唔識唔好衝出嚟柒

mx5 買nb/nd好啦...

THE MOTHER FUCKING ANSWER

NA/ND

香港邊有棍

na 普通condition 好差

fiesta

你識唔識

出現了

有人入過Axela水

新swift sport hybrid 同冇hybrid 同上一代或者fiesta st 揀邊個好

買今代水貨(ZC33S) 日版冇hybrid 但係仲多幾匹

定係直上fd2 or s2000 不過搵唔到靚盤

舊棍H車低扭極低，唔適合新手

見日本bid返嚟好似OK， 仲要平過28car盤

都唔係新手純粹想買多個玩具